讀緊U 諗緊quit唔quit好

下年升year3，知道自己英文唔好，做功課都要google translate ，present 又差，讀完個學位同無讀都係一樣，因為諗住考入境助理員，快D儲到錢就移民，唔知有個學位會唔會好D入去做個陣。
讀，差兩年姐
浪費時間

梗係讀啦，我英文都差，但可以再進修，學位quit左就冇

On9, 移民更需要degree去應付到個度搵工，人地周街都ugrad,你估香港....富二代另計

移民degree有分加，一定讀

建議樓主繼續讀落去，我直到畢業全部 assignment，present 都有用 Google translate 幫手查字，咁當然要自己執文法

至於如果練英文 present, 最有效嘅方法係同多啲鬼佬傾計，有個網站叫 , 類似用 Skype 繳費幾堂同鬼佬傾計，有免費試堂，可以揀啲有專業教育資格嘅，傾傾吓自然就練到英文流利

利申：cgpa 3.3 唔算高

Quit你老母個老母
第時你就會知冇degree搵工好撚柒煩
同工同種比人少3k 升其他人都唔升你

讀埋先

都交咗咁多錢做咩唔讀

緊係讀，degree捱捱下就拎到cert
但有d好奇點解你覺得冇degree做入境助理可以儲到錢移民你有親戚係個邊定有父幹

讀埋先啦，有學位同冇學位差好遠，除非你發左達

樓主邊間u

但佢諗住靠做公務員發達移民，呢個先好笑

馬來西亞都唔使好多錢啫

加埋女朋友一齊儲錢我諗好快就搞掂

如果你真係好肯定你冇能力讀落去咪quit囉
我都quit左

車牌會過期 IELTS證書會過期
張砂紙係終生有效

所以話真係肯定自己冇能力先quit

謝謝你

Lm